464183
7450
Truyện Pierre đi công viên khá thú vị. các bạn bé thông qua câu chuyện có thể tưởng tượng ra bản thân mình cũng đang tham gia vào cuộc dạo chơi của bạn Pierre và bạn Rubis. câu chuyện đã gợi được cho các bé hiểu về tình bạn giữa người với loài vật, và giữa các loài vật với nhau.thêm vào đó là rất nhiều các trò chơi được giới thiệu đến các bạn nhỏ thông qua một loạt các tranh ảnh đẹp màu sắc sặc sỡ và dễ hiểu.lời thoại ngắn gọn súc tích tuy nhiều câu hơi không phù hợp với hoàn cảnh của các nước châu Á
4
680971
2016-06-29 23:14:34
--------------------------
257254
7450
Cuốn Để Em Là Đứa Trẻ Ngoan Ngoãn Và Thông Minh - Pierre Đi Công Viên này cũng như các cuốn khác cùng bộ kể về cậu chuyện của cậu bé Pierre khi cậu đi chơi công viên, làm thế nào để cậu làm quen với những người bạn mới một câu chuyên đơn giản nhưng khá dễ thương, điểm mình thích là các trò chơi hướng dẫn đằng sau quyển sách này như Trò chơi giấu vật, phi máy bay hay truy tìm kho báu, đó là những gợi ý khá bổ ích cho các bé để tự tổ chức các trò chơi của mình
5
153008
2015-08-07 15:20:53
--------------------------
